「突發」Trump正式宣告落敗

【英國錦標賽】羅拔臣挫Trump 3奪冠軍

【Now Sports】英國桌球錦標賽決賽日，羅拔臣與一哥卓林普上演馬拉松式的對決，最終澳洲球手羅拔臣贏局數10:9，繼2013及2015年後，第3次奪得賽事冠軍。比賽初段，雙方互有領先，卓林普完第1節稍微領先局數5:4；第2節形勢仍然緊湊，兩人多次局數打成平手，要鬥至第19局來分勝負，羅拔臣初段一度領先，但卓林普把握埋枱的機會力追，可惜最後打失粉紅球，讓羅拔臣結束這場歷時66分鐘的決勝局。

Trump可惜

一打唔駛找

樓主好波

感激分享桌球新聞

巴打 我留意左你好耐
你真係好幽默
我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍
錯 應該係100倍先岩
估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力
我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀
塞返落個肚到
你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

波台傻鳩

點解咁都要比膠

嬲到

我無比膠你 我平時都好鍾意打snicker

上面啲人唔睇snooker都唔使派膠呀

trump輸了
有啲傷心

Cctai又會走入黎屌體育台講體育新聞

又推無用post上熱門

FYI: 樓主係搞笑高手，黎緊會係維園開SHOW

[搏咀]咩叫"人生不如意事十常八九"?

唉 sad咗

咁都俾你發現

又撚到班傻鳩谷住谷住道氣

笑撚死 又撚多次

波台唔比講波

cctai：好嬲好嬲

ho ball

佢有冇講錯先 冇嘅話你死全家 有嘅話你全家死

trump把握唔到機會

喺波台講波好合理喎

好嬲好嬲

N賓咁勞氣
好快又有蘇錦賽，Trump再努力啦

好波！

連士碌架都唔俾講，你同塔利班唔俾阿富汗人踢波一撚樣

蘿蔔臣決勝局每cue都諗分幾種 有cue諗成四分鐘 度王呢個花名真係無改錯佢

我秒到佢呆左

波台講波有咩問題

體育台講檯波

樓主又撚狗

仆街啦 戇鳩當有趣

又撚柒cctoy政治忽上腦傻柒

體育台講桌球有咩問題？

樓主撚狗咁撚

可block

屌你老母

咁佢係咪叫Trump？係嘅你全家俾黑警扔落街

牙Trump

唔係呢

認真有睇到朝早八點，頂唔住訓左

推

係啦係啦 好撚好笑啦

Trump呢幾年真係愈打愈勁
應該會統治未來呢幾年桌球壇

人黎啦幫cctai掃玻璃

講緊士碌架，你自己衝入嚟柒

真係可惜 下次再接再勵

on9
拉

屌你老母喇

人地叫Trump都唔得，你全家做黑警專扔人落街？

唔好再推，推返行動post

拉

你似傻鳩多啲

#73

仆街唔記得咗要不推文回覆

OK

樓主好波 我撐你

勁撚屈 衝入嚟柒再話好好笑

不推文啦 仆街

btw 拉

Cctoy

個幾月前trump先喺英國贏完羅拔臣

屌你老母嚇左一嚇

屌

垃

羅拔臣真係好認真

核蛋嚟, 推上熱門, 牙Trump唔係condom

我立刻屌你老母

體育台

體育台唔比講桌球？成班時事狗

溫馨提示：你目前身處於體育台

唔好再推，推返行動post

家陣先尾刀？你死全家

Trump 輸了好重無力感

終於有人贏trump

班傻鳩剩係識負皮但唔敢入黎駁

老N 好波

一堆波台賤畜

惡撚到，波台講篤波都要比你屌老母

洗唔洗戴頭盔

cctai平時係唔係都核彈春袋,開D fake news, 標題黨,吹水POST就得
樓主體育台講體育新聞對哂題反而俾cctai入黎屌

你而家係咩台？

躝返去繼續講美國人想香港做51州啦傻閪

推 班cctoy傻鳩因間好撚自豪話成版show blocked user但又要打開嚟覆

全世界得donald trump姓trump, cctai係咪當左佢係皇帝要避諱,惡撚過狗

米推啦

大家都叫Trump點解佢譯做卓林普

pull

使唔使咁多推拉師

下

fake news !

因為廢事人撈亂

咁拉囉

中伏

cls

唔用不推文拉唔到

Ok
拉

俾羅拔臣執死雞好嬲好嬲

好彩最後果球執到，唔係又要打多半個鐘

OK, 不推文, 拉

今日波台好熱鬧
多咗cctai既人爆閘

波台唔俾講波？你支那人？

登粉開心左2秒

麻煩抄橋比一比返credit先。🙏🏻

Link?

笑死 激撚到CCTOY班友剩係留低負評
唔敢留言

特林普就特林普la diu😂

Trump終於輸左了

謝謝🙏🏻

好多時事台留言屌我老母
講新聞都要屌我又唔係時事台開

無睇過你個post

屌，體育台唔比講斯祿架，cls

你出post果陣都未選舉

傻鳩入嚟球台柒

未選舉 你似瞓左

點會第二日就輸

俾人fake咗入嚟好嬲好嬲 拉

咁係未有結果，唔係未選舉。

俾左credit你啦清

所以幫你推緊。

不推文plz

死撚開啦柒頭

抵你俾人block 啦 7頭

不要再說了

Trump邊有宣告啊 宣告係個口講架喎
佢係比人判輸喎？
不服來判 波台狗

寫信叫Trump改姓，唔好同你偶像同一個姓，唔係嘅咒鳩佢死全家囉

用錯字，trump落敗了

幫你拉

個球證講”Match, Neil Robertson”，
咪宣告佢落敗 你識唔識架

撚有用錯 佢都唔識中文
賽會官方宣告佢落敗咪得

是但，下次比賽再努力

垃圾，幫丁俊暉挽鞋啦。

牙丁入唔入到十六強

拉

但到底Trump嘅中文名係特朗普、卓林普定川普？

你唔記得不推文推左我個垃圾post上黎

唉
講政治同時事唔得
講時事台又唔得
連講波都唔得
時事台班撚屌係咪想逼死我地波台

應該雖敗猶榮。

輸家先會講呢句

下年出post話trump贏左oso 會唔會好啲

1Q題：星期日邊度最多菲律賓人？
智商門檻：80
識答就唔好喺度波台狗前波台賤畜後衝入嚟柒了

標題內文相符仲有埋中文link驚你班文盲唔識睇仲要負皮

推 trump唔係condom

戇鳩仔 直接block

求下你唔好

樓主死全家

我有冇講錯先 冇嘅話你死全家 有嘅話你全家死

冇撚講錯都想屌你老母呀屌你老母臭閪

民主黨支持者....除曬褲咁入到離..... ....

屌樓主老母

死開啦

無意中嚇死拜登迷

侵仔要戰到最後一刻

波台唔比講波
但cctai又成日講阿記

有冇D Trump win嘅新聞

。

14年奮鬥首奪世錦賽冠軍 trump終登桌壇頂峰

引到成班 mom post 狗 5毛入晒黎

波台唔比講波 班cctai小朋友惡撚到

波台講波都千幾負皮

再推個運動就完

cctoy社運毒瘤

唔好呀

Trump真係好可惜，希望下一屆再努力

大妓院唔係fake news

拉咗死全家

你呀妹俾波台屌 你家姐俾cctai輪大米

你差11粒

其實波台真係好多ON9
以為自己改D咁既TOPIC好撚好笑
自己都知改呢個TOPIC係為乜 然後DIU人體育台唔開得體育

個屌字都唔敢打出嚟
小朋友唔打得粗口？

點解咁多負皮

見上咗熱門就唔差在推多野

Sorry呀改標題前冇問過你

佢似輕度

牙Trump輸咗啦

On9 blocked

唔講得，block

邊度fake?

屌咪屌 咁都要捉邊撚個先係小學雞

Blocked

打到今朝先完

你嬲到震

樓主又撚cctoy

姐係玩膠啦，block

比你呃撚咗入嚟就推下啦，屌你老母

卓林普 特朗普 川普

為咗講士碌架囉，成個傻閪咁誅心論入嚟柒仲咁大聲，你全家做黑警？

推上熱門

支持樓主

2000幾個cctoy傻鳩

.

又撚狗， 好嬲好嬲

冇人覺得好笑
好撚認真 我係trump嘅擁躉

佢屌緊trump輸啫

秒撚左條友

Cctai又敗走波台

屎上最令我討厭嘅連登post

Trump

佢地似係五毛想滅聲

cctoy開嘩眾取寵topic屌cctvb廣告商就得 波台用返球手英文名開po講體育新聞都唔得

傻西cctoy留二千幾負皮

睇到個標題嚇到叫左出黎，老細問咩事，我照讀比佢聽，讀左標題內文都未開始讀，佢成塊面白哂，自言自語，猛咁話「共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生；共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生……」

跟住衝左上天台，叫左一聲「鳴呀，點解係我」就跳左落去，成班同事追上去都追唔切，有兩個女同事嚇到暈左，仲有個男同事當場嚇到變左弱智，不停問人要唔要食腸仔蛋。

我就好好彩無咩事，但同班同事五十幾個人即時變左失業，你條仆街真係害人害物……

喔

咁都叫嬲

垃圾trump

「突發」已封鎖會員 - 大野智

屌 trump咁快認輸
上訴la
計分牌冇lala多左三分

Noted

羅拔臣係咪偷偷係trump支Q落左手腳

CCToy啲真心膠真係好撚惡

體育台講桌球都唔俾
CC台惡到

又係波台狗

前排有cc台嘅人批評體育台唔討論體育
而家討論體育又唔俾

全世界得donald trump姓trump咩，cctai咪撚柒啦

西七終於見到你

推優質新聞分享

內容附合標題有近3千個負皮

一陣Cctai又自high
點解睇唔到XX樓留言

咪撚再推

唔好標題黨啦！😒

Cctoy搞到連登已經變咗質
講真話都唔比
只可以講佢地想聽既野

推完未，5000負評都黎

人地笑係咋
邊個比人笑緊都唔知

講新聞都笑
你就俾人笑緊都唔知

波台俾時事台全軍總攻

全軍得咁少？

負評當攻咗架啦

佢地會話你挖苦trump落敗之後又屌你老母又block你一獲

Trump無輸到你五毛

侵唔係condom 推

cctoy

咁Biden贏左未

波台就黎講乜都唔得架啦

Trump
呢場有無得上訴

放心，你估美國個位會玩得耐？

trump又唔爭氣

屌你老母柒咗就收皮啦

屌你老母柒咗就收皮啦
仲喔喔喔

再推爛春袋

又撚手足

閱

桌球大師

五毛blocked

又哂一個ac

咪推啦ching

我侵

我p牌典推

？

今日贏波喎

贏左啦

【世界格蘭披治賽】卓林普丁俊暉過關

【Now Sports】世界格蘭披治桌球賽...

Now 體育 -

又可以出新POST

Trump贏左啦!!

體育台唔講體育講咩
唔通妳似你地咁政治上腦咩

咩料？！

樓主開新post 未

交俾你開

接你老母龍

Trump又可以宣布勝利

樓主撚到cctoy班傻鳩

垃圾獎唔計

Jm9

卓林普

又要推

樓主 fake news
Blocked

樓主走得太前

?

推乜撚舊post

乜係舊po嚟嫁咩